{
    "questions": [
      {
        "question": "Quelle série raconte l'histoire d'un adolescent de Philadelphie qui déménage chez sa riche famille à Bel-Air, en Californie ?",
        "answer": "Le Prince de Bel-Air"
      },
      {
        "question": "Dans quelle série suit-on les enquêtes paranormales des agents du FBI Fox Mulder et Dana Scully ?",
        "answer": "X-Files"
      },
      {
        "question": "Quelle série met en scène les vies de six amis vivant à New York, souvent au Central Perk, un café local ?",
        "answer": "Friends"
      },
      {
        "question": "Dans quelle série une femme prénommée Buffy combat les vampires et autres forces surnaturelles ?",
        "answer": "Buffy contre les vampires"
      },
      {
        "question": "Quelle série suit la vie d'une adolescente nommée Angela Chase, naviguant les défis de l'adolescence dans les années 90 ?",
        "answer": "Angela, 15 ans"
      },
      {
        "question": "Dans quelle série une famille de riches Californiens excentriques vit dans une immense demeure avec un majordome britannique sarcastique ?",
        "answer": "Le Prince de Bel-Air"
      },
      {
        "question": "Quelle série suit les vies et les amours compliqués d'une bande de jeunes adultes vivant à Beverly Hills ?",
        "answer": "Beverly Hills 90210"
      },
      {
        "question": "Dans quelle série une équipe de médecins et d'infirmières travaille dans un hôpital de Chicago, abordant des sujets médicaux et personnels intenses ?",
        "answer": "Urgences"
      },
      {
        "question": "Quelle série met en scène un adolescent geek nommé Steve Urkel, qui perturbe la vie de la famille Winslow ?",
        "answer": "La Vie de famille"
      },
      {
        "question": "Dans quelle série une bande de lycéens traîne souvent au Max, un café, et navigue les hauts et les bas de la vie scolaire ?",
        "answer": "Sauvés par le gong"
      }
    ]
  }
  